有咩方法可以完全block哂政府於youtube的廣告

乜撚野「政策正察」，d廣告時間有成三四分鐘咁長。好多時想一邊工作或訓覺一邊聽網台節目，就被呢個閪廣告阻住哂，即時火都黎

呢d政府閪廣告拍得又長又臭又老撚土，個d市民訪問仲要拍得好撚假。今時今日香港人的智慧有所提升，仲會信政府d閪話咩

突發！香城online現已公開發售！

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN

由佢
等政府比廣告費但倒錢落海